范咖哩以為自己唱歌好好聽？

出席由曲風藝會及周炫瑋議員辦事處在大埔舉辦的「萬種曲風總是情」活動，揀了張學友的《只想一生跟你走》，難度高，但好玩。

成日po自己唱歌啲片上fb